有無巴絲係日本返工，公司又請人?

好想去日本做野識基本日文N2

唔係做開IT

巴打返咩工?

我都係做開文職
但我33歲了
你係working holiday緊?
公司仲請唔請人

唉好羨慕你
你當初係點搵呢份工?

一定要先讀書先可以搵工?

巴打介唔介意share埋用邊個求職網
萬分感激

我人在日本，今年31歲，出年畢業都要準備去搵工，巴打加油

多謝巴打分享
你而家自己一個人租屋住?
租金+交稅佔左人工幾多成?

巴打係日本讀開咩呀?

我知東京office請緊人
無話要識日文
我見公司大部份都係美國總公司調過去

邊間公司既東京office?

係日本搵工駛唔駛準備份日文CV?
我得份英文CV

本身喺東京外資做M&A advisory 兩年
本身做得好地地
今年年初屎忽痕轉咗伏工
頂唔順裸辭咗

有無人可以比份工我呀？
parttime 都得架

好慘當初貪D咩去轉工

我認我on9
只係想去tech 公司做
同埋有少少鬥氣覺得自己underpaid

但走咗之後發覺好多嘢唔係淨係講錢
好掛住舊公司